屌柒公司廢老 等收信圍爐區

都唔知之後搵咩工好
唔想跟老豆做生意

推 搵同我一樣慘嘅兄弟圍爐

公司勁多藍絲廢老，呢排食lunch 話題係後生仔俾人呃出去遊行， 前線的人全部收左錢出去， 話有103 萬個暴徒，香港好亂

講得出呢句位廢老個腦真係有事

係鳩咁send係到撐警 我回佢自取其辱